一齊檢舉"我係咪要報警" 果條臭雞個ig!

你如果真係想鋤死佢就要低調，攪死佢ig無乜用
有ig海關醫管局先有平台放蛇，依家收左錢唔出貨最多咪罰幾百蚊了事